記者朋友記得做好防水措施

如果真係咁不幸出左車 唔排除班癲狗會射你地